[緊急]個小朋友就黎比個癲佬打死

頭先係Youtube 見到呢條片(原影片已經比Youtube Del左)

好在有人Backup 左

片中見到個小朋友比個疑似有精神病嘅老豆毒打,
直頭打到彈開
係Youtube 下邊D留言話個呀媽大左肚同埋好似有比人家暴跡象所以未有阻止
好似都有人報左警但黑警好似未立案

人命攸關, 希望一總巴絲打可以幫手提供資料同報案
等D黑警快D做野!

推

cls

屌咁撚痴線嘅

哇 屌你老母
痴撚線架
仆街黎
唔該各位連登仔各顯神通 快d搵佢出黎

頭先睇左 好痴線

屌你老母 好撚嬲 好撚想打撚死條顛佬

人渣

有病咪學人生仔啦 扑野就識扑湊仔就唔撚識
叫個細路自己著褲又要係度阻住佢扯甩佢件衫
第日老左又會係度冤個女變mk妹唔聽話唔孝順

個女唔比佢打死/打至弱智再講

推到上報

邊關事，mk最多都係唔撚理佢係隔離打機
E個好明顯有精神問題

安全起見，個阿媽應該立即番外家或搬出去住。

好撚痴線

上晒報，瘋狂share
有網友好似報咗警

絕育啦屌 肚入面仲有件 又累多個細路

但警察唔受理

推到個燥狂癲狗坐監

好大力cls

受理左喎

一睇就知mk生出黎

幫推

留名等睇D人話宜家既細佬唔捱得唔打得

跟著叫人唔好咁多事，close file

毒果指，事件唔係最近發生，男人已被判刑

係就好

唔識教嘅人就係咁生 識教嘅人就唔生
香港rip

一早開左post啦

無撚用架，警犬唔受理呢d case，一係搵議員一係搵社工啦

我想殺咗佢

好撚嬲

報左警未 認真

old news is so 唔識串

有幾old

所以話咩天下無不是之父母係假的，你一條仆街，做咗人父母就無端端變聖人咩？遇著呢啲仆街父母，寧願入保良局

critical hit

等睇屌拍片條友唔做野

虐待小童好仆街！

On撚尻?

個老豆做咩架？ 運輸？

所以話每一代都有呢d咁既廢種父母
個b女真係慘 就咁睇佢一路成長都唔會開心 咁就一世

睇完一次唔敢再睇第二次，好氣憤又傷心，個人渣不得好死

唔想睇, 淨幫推

次次講呢個話題班愚孝撚出黎幫手護航
香港好撚多呢d垃圾中出完搵個細路受罪

好撚想同個癲佬隻抽 打撚到佢爬街

個男人係咪 take 左野

條女又係 on99

同我隻秋 利申 妹控

拉左啦冇個睇新聞

屌那星希望佢係赤柱比人打

Bb女好慘 點會有人咁對自己既小朋友

打女人就話姐 打bb真係狗都不如

有無人帶d消息比佢d獄友

拉左？有無source? 妹妹妹慘
想條仆街老豆判多幾年，同時剝奪左佢嘅撫養權

講就凶狠
Btw 呢啲仆街係要拉去打靶

應該有報紙睇？

真心想知
D人明知放條片上網實比人拉 點解仲會流出

老母影？

格離post有詳細報導，條垃圾老豆一定唔可以放過佢，加佢老味監，禁制佢接觸妹妹先得！

大推

連登仔同人隻抽

有無人見到條友係搵個手掙批個女仔背脊好幾下

好撚癲喎，咁批法，個細路女移位都唔出奇

仲要搵個拳頭fing佢個頭

推推推

打撚死你

屌佢老母 我自已都有個女 一歲
我都唔撚明d人點解可以咁

痴撚線，小朋友都打得落手 。 呢d人唔死都無撚用
咁細個就比人毒打 希望小朋友可以走出陰暗啦

點解我聽唔明個老豆講乜

MK即係MK，根本唔識做人

唔好打啦 你打死佢啦

網上虐兒片段 消息：片中男子正服刑不排除有拘捕行動

如果做野係發生左事先識得 緊張， 每日都可以有一單 你都唔知 明未， 籍此多啲concern都好

好明顯係廢老 道友

加監啦 條友咁仆街

呢d垃圾入到去實成隻狗咁